點解你從不體諒我

明明已經講哂我既想法但男朋友一啲回應都唔比我
我真係唔知你點唸 究竟你想點